我建議堅持打陣地戰既勇武派應該係選舉前１～２星期先打

反正撼動唔到政權既勇武抗爭都只係ＦＯＲ打悲情牌，ＡＬＬ ＩＮ國際戰線同選舉
太早打，Ｄ饅頭會過期發毛
係選舉前１～２星期打呢，Ｄ饅頭就新鮮滾熱辣啦

鬼 拉